銅鑼灣東角道即係邊度

發覺好多人唔知今日三點邊度集合，可唔可以講清楚個集合地點

當呢度咩呀 Google map定whatsapp group呀？呢度係連登呀柒頭

E出口轉右

時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

崇光隔離囉

去sogo就會見到一大堆人

即係三點Sogo集合

反惡法！

兩個五毛子留下負皮

狗警狗鐵一撚定會封左個E出口，大家諗定替代路線

其他出口都好近

再唔係天后站出 穿維園黎都係個零字到

咁會唔會變咗侷住啲市民塞滿銅鑼灣站？

點解連登最近咁多「五毛子」

你出到地鐵站就會即刻見到長毛喺度嗌咪R課金

唔課金唔行得？
人地做咩人地既事
你去到sogo門口夠多港豬大媽拖gip shopping啦
影響到你目的咩？

我意思係可以認長毛同社記個檔口就好易知邊度集合
長毛R課金唔關我事

遲啲可能連遊行機會都冇，請珍惜和平遊行機會，話唔定今次係最後一次

點會無五毛啊大佬
中小學個個都講普通話啦
每日150個你做流㗎？！
成百萬個 每7個就有1個係佢地啦